用兩句總結一年時間

請講

不知所措 死不足惜

自怨自艾 痛失所愛

一手造成

不知所謂

咎由自取

少時不努力 QP收哂皮

目標達成，一事冇成

欲無後悔須修己 各有前因莫羨人

會唔會好old school?

唔會 可能因為我信佛教，好多道理好多old school野都好中意聽到

苦盡甘來 繼續努力

人又老 錢又冇

有自唔在 攞苦嚟辛

加油啊巴打！